5k 文書睇片list 求評

主要睇4K 上youtube bt下野，可能遲D先會加display card打下機/買ps5算 想要靜音機箱仲有冇其他推介
幫手睇下D件有冇唔相容
1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x Gigabyte B450 AORUS M Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$750

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Cooler Master Silenico S400 Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$635

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,110

5500$砌到3600+1650S
唔洗全技姦LIST
但無WIFI 不過將來UPGRADE加卡會爽少少,唔洗特別換U換板去就張卡
自己考慮

用Ryzen 3300X 好似好啲

張wifi卡會唔會擋住 display card D位

問悠二

wifi 卡好細張

機會好低

諗住遲D加張2070s 或等ps5

唔會頂到

btw，如果你照用3400g咁會浪費咗張2070s
疊埋心水買ps5吧